睇地震新聞話得意 傅嘉莉道歉：我唔夠智慧

【星島日報報道】日本大阪發生6.1級地震，阮小儀、金剛、傅嘉莉及衛志豪正身處姬路拍攝節目《街坊廚神》，當地錄得地震4級，小儀今早已報平安，眾人今日繼續開工。

傅嘉莉亦有在instagram story上載電視台報道地震消息的片段，並邊拍邊說：「好得意呀啲新聞，畫面喺度震㗎，好搞笑，我哋頭先應該係feel到.....」不過傅嘉莉已急刪此ig story，並上載黑白獨照為她的失言道歉：「對唔住！引嚟咁大的誤會，係我唔識表達，唔夠智慧，無危機意識。之後再睇新聞知道有傷亡，先意識到這是一場很嚴重的天災...天佑大阪」。

傅嘉莉接受本報訪問時表示：「一切安好，沒事，有睡夢中被警報嘈醒，感受輕微震動、頭暈暈，兩、三秒後就停下來。看到新聞報道有些地方出現地陷、火災，不過我哋離大阪有一段距離，冇咁大震盪。家人都有即刻打來問我有冇事，我都有報平安。」

真喺豬咁蠢

做左咁多年都暗星 智慧係咁上下啦

連道歉都要擺張咁嘅相，擺張黑色底嘅既咪得囉

無文化既

震鬼死佢就岩喇

正一死臭雞

WHO??

可唔可以等我離開日本先

可能淨係識張開雙腿

係智障既

肥叔叔

支那地震仲得意

雞腦可以有幾大
體諒下

好得意 轉頭就天佑大阪

上海仔

無上過常識堂咩 得意都講得出

智9障

真係聽都未聽過

傻鳩鳩

使唔使叫金剛今晚執返你一劑

唔好講明星啦
一個正常人點會咁講嘢

老雞

聽過有人吹奏佢長頭髮個陣好靚

有路？

好得意呀 係咁震嘅 嘻嘻

正臭雞

冇腦港女

波細都冇腦

屌 我以為係唱百變小櫻個個人

唔怪之得個名咁熟

有冇人有back up

好似有啲啲波路

暗星黎，應該冇
我都想聽下佢啲語氣

又樣衰又戇鳩

Totally agger#

南京大屠殺既報應,傅嘉莉講得好

好得意啊！

金剛又返tvb?

次次天災都有人講啲咁嘅嘢

其實唔係好明咩 畫面係到震架 句野。佢係唔知里個世界有地震里樣野定咩 唔明點解會講得出口

係咪想取支那賤種歡心呀

娛樂大眾

車震仲得意呀bb

搵到老細埋單未

大陸化
抵制 批鬥

乜水
咁嘅垃圾死咗佢

但有邊個會話地震得意

其實又咪想上位 想造下新聞

講真心話都唔得，個個做偽人

無人話唔得呀 係笑佢無文化同低能啫

拿 教精你 支拿地震咁講就ok

誤會左d咩呀？

又要威又要帶頭盔

想咁樣搏上新聞

未親身經歷過原來會咁震法

有邊個人會up上網會好得意？睇過？

cc台班人咪會

傻閪暗星

點先會講得出得意

連登即封為女神

低B

真心戇鳩
不過肯即時認錯就算啦
下次醒少少啦

殘體死柒開啦好意思post出黎？

你有事個陣睇下仲覺得得唔得意